冇同過MK妹拍拖,人生根本唔完滿........

港女未必識洗衫煮飯(講緊就算冇野做個D)
但MK妹就唔同,我見好多MK妹比人搞大左個肚
反而好踏實做人
相夫教子,仲會去街市買餸煮飯

港女未必肯為愛情付出,只貪錢愛自己
但MK妹就唔同,我見好多MK妹都跟個垃圾冇出色MK仔
只少以佢地個靚樣,絕對可以搵個好過MK仔唔少既人

港女未必肯過簡單生活,日日掛住食咩Lady M,飲閪茶
但MK妹就唔同,我見好多MK妹食個M記,是但食個茶記已經好開心
生活好簡單

如果你一生都冇同過MK妹拍拖
只同過港女拍拖結婚既話
咁你人生已經玩完

首先你唔係MK仔點溝得到MK妹呀

同意

Mk妹好簡單
只要你對佢地好D,佢地就好易愛上你架你

當然你個樣都唔好太毒啦

溝過miss但無溝過mk

拍過 搞完野就比佢飛左

一定你條丁太細，牙籤仔

有冇溝到？

樓豬你駕馭得住mk妹？？

我懂得與mk妹相處之道，其實唔難

老婆咁正

型咗兼有佬味

頂得住mk妹脾氣先講啦

mk妹脾氣一定好過港女
普天之下有邊個啲脾氣衰得過港女

姐弟戀ing 姐姐應該喺上古mk妹

香港mk妹絕咗種喇

身邊有mk 仔mk 妹結左婚
男既做van 仔佬 女既湊仔煮飯
不知幾好

mk妹又上神枱
不過冇圖真係好難討論落去

咁正
係咪好好架？

咪係
好過啲臭閪港女下下講錢

嗯 洗費少 又有自己樓住 好關心我 幾痴身 無乜脾氣 細食（例如一個魚柳包 已經話飽咁濟） 食乜都會話好 收入都22k 每年仲穩定升緊
唔介意我做乜工 最緊要我開心 我亦都唔會話太過hea 好好睇睇都盡量做到20k以上咁啦
拍拖無耐已經見佢媽媽 啱啱好過一年 覺得佢媽媽初初喺會覺得我喺0靚仔 之後感覺個女同我一齊之後好開心 平時娛樂都喺食下嘢 翻屋企睇睇劇打下機咁 幾舒服咖

咁幸福
都話mk妹係最好

要際遇的